[程班長事件討論]入面嘅阿斯嘉特fb page相當有可疑 求驗傳媒鞭過

其中一圖

詳細事件請睇

之前有熱狗朋友share阿斯嘉特嘅post
入咗去個page望一望
大致內容都係屌泛民同屌非勇武抗爭嗰啲內容
具體講過咩唔記得
想入去睇返發現成個page唔見咗
大家未必判斷到係唔係熱狗
不過唔緊要 畀大家睇睇佢啲fake news往績先
(雖然我認同香港人喺外地講普通話係自貶身價)

求驗傳媒 ：
"左上圖：專頁「阿斯嘉特」質疑日本電視新聞在機場訪問的不是香港人，認為他是內地人假扮香港人。

左下圖：當事人（黃先生）最初在該專頁的澄清，被刪除後只留下cap圖，同時被質疑是否當事人。黃先生表示無法再在該專頁留言。

右上中下：當事人黃先生向本傳媒提供了去日本的機票、當日在機場的相片、近照及香港讀書的證據。

本傳媒確認黃先生是當事人及是一名香港人。

傳送門

(已失效)
"

唔理自稱台灣手足嗰篇嘢係出自邊度
篇嘢啲語調用詞十分古怪，咩「台灣共和國」
(大部分台灣人唔認同中華民國甚至想將佢取而代之嘅最多叫「台灣」)
仲要用中華民國旗就係等於國民黨呢啲嘢都講得出
擺明係有意分化
轉發啲咁嘅嘢出嚟係好有問題

其實真係無咁多咩黃絲攻擊同路人嘅case
大部分都係扮黃搞分化
等有啲人心理質素頂唔住出嚟呻
造成黃營眾叛親離嘅樣

程班長向來呻得有啲厭世同偏激
(例如上次派口罩被屌咁)
或者有人會懷疑程班長炒作宣傳甚至係同土共網軍同熱狗扯貓尾
呢啲陰謀論都係不宜鑽落去
但自稱台灣手足嗰篇嘢同嗰個阿斯嘉特page就肯定有問題

結論：大家要保持心理質素，頂住五毛攻擊，唔好對黃圈同你相信嘅嘢失望

p.s.歡迎大家同場討論tg group「阿囝搵老豆老母」嘅做法

可能同HKIP同一類非黑即白既人

推

佢咪藍鳳凰

咪又係個d乜都搵地方入自己友嘅類熱狗page

整頓熱門 推

支持程班長.推一下...

阿囝搵老豆老母以後貼乜都一句網友投稿玩撚晒

pppp

熱狗page搞事
熱狗台主虫泰妖割

真熱狗

#自行判斷
#讀者提功

#自行判斷
#讀者提供

啲人以為加句自行判斷就戴晒頭盔大撚晒